我係一個好識洗自己腦嘅人。。。

分手之後係咁洗自己腦
迫自己放低ex
過咗一排覺得自己已經放低到
就算知佢有新女都冇乜感覺
但當知道佢好慘 個心又會好似有啲un住咁
有一種覺得自己唔係掛住佢 但又掛住緊一樣嘢嘅感覺
宜家完全唔知真實嘅自己其實係有咩感覺
有冇人明我講乜

同感

你個名

其實你就係掛住佢，只係收埋左情感，睇佢會唔會爆發出黎

才是唇膏境～界～